1848 Awwinorme koggo konna kohtus sel 21sel Mai ku päewal astusid ette Ulwi Küllast Jakob Kask ja Jürri Tomik et nemmad olliwad tullisse laind ja Jakob Kask on sedda Jürri Tomikad peksnud ja ähwardanud siis wottis koggo konna kohhos ette ja moistis Jakob Kassele kakskümmend wiis hopi witso mis tunnistawad
Koggokonna kohto mehhed Andres Tamm X
Maddis Allik X
Maddis Kaddak X
